有iPhone,有macbook, 咁iPad 拎嚟做咩？

教育版好吸引但唔知買嚟做乜

上堂

冇用 俾左條女用 仲用到四隻角崩晒

以前讀書睇journal 幾好，畢業後比左阿媽用黎打機睇YouTube

睇書 片 新聞...
打機
日常上網
簡單既MS office
Take note

呢啲根本唔洗Macbook 做

iPad Pro 10.5 , MBP 開心使用中

訓緊sofa 度玩好爽

打機上網用ipad 舒服好多

mbp>>>>>>>>>ipad

玩埋d 低能game

用家問題

我都諗緊入唔入手好,好似唯一用處係上堂抄notes
利申:6吋an機 + 有notebook + 打機有PC/ps4

我有部12.9 真係唔會帶出街用 我情願帶部15年mbp/mba 去starbuck 飲杯野

我反而有左iPad pro 10.5之後部Macbook pro 15”唔知要黎做乜 有d想賣左部Mac佢

ipad拎黎起床上睇下youtube

番咗屋企只會用iPad

iphone好多app,喺ipad都無

用12.9打

有放大鏡

攞入toilet 打飛機

真心 攞黎睇paper真係一流

用左mini2 差唔多4年
主要都係present用同喺床上睇片上連登

Take notes
計數一流
其他都係電腦做

柯屎用

Take notes 用邊個app 最好?

iPad 商用有用過家用 ..
部部 iPad 都可以落單同做 POS ..
Stocktake, procedure manual ...

有晒小電腦效能但係輕同快速啟動

家用我諗真係買部睇下書, 可以聞下電視咁 (我都買返 2018 因為要睇 PDF 考試)

二千幾蚊買黎睇YouTube

我鍾意mini size 多d 但唔想再出咁

睇書一流

我有錢
理撚得我?

有啲咩問題 iPad 喺床睇片爽好撚多

百貨應百客，本身部ipad都係封塵，見有公司出左防水平板即刻買左部擺係浴缸前面睇片聽歌

係，主要睇甜野

睇note ipad>ipad mini

睇影片，睇漫畫

玩音樂game

淨係攞黎用facetime 同睇新聞

分擔左電腦部分功能，而且極方便
當玩物一流

大佬 人地講緊IOS GAME
掉返轉你steam玩唔玩到ios game
咁好多人又真係鐘意玩手機game 佢依家只係舉個例你聽IPAD有咩好處啫

我拎住部六吋switch 打機都攰啦 何況ipad

12.9

just for fun咪啱 佢舉個例子就係講IOS GAME 咁都唔算just for fun 佢從來冇講過IPAD嘅定位係取代你部macbook喎
佢剩係講ios game咋嘛

同埋有啲手機game macbook真係玩唔到
pubg mobile, arena of valor, 仲有轉珠果啲
講上唔到60fps又係 我用AN手機snapdragon 835玩手機game都上到60fps, a10 fusion會上唔到

RE你老母閪MOTE PLAY咩 咁都拉鳩埋出嚟講 你唔好講埋geforce now乜乜柒柒
咁哩個世界剩係要macbook就得啦 GPU都唔撚洗買
想玩手機game咩？全部裝哂模擬器咪得
買macbook以外任何產品果啲全部都ON9仔嚟
ON99 我擺明剩係回緊你quote果條回覆
你又拉撚埋咩上面啲人講乜，關我鳩事咩
你由一開始回人地果句已經離撚左題明唔撚明呀 人地剩係講緊IOS GAME，你又拉埋咩REN片咩STEAM GAME，屌你老母ON99

佢果條點覆只係提出左IPAD嘅一個好處
又冇話過取代macbook
你就起撚哂鋼都唔知做乜鳩 柒下柒下屌你老母

點睇都係你柒

算啦人地有部ipad就巧威威

咁你quote個回覆咪答撚左你
可以喺大moon玩ios game 洗乜撚野remote play呀
你係唔撚係on9

macbook咪當電腦用
iphone咪當電話用
ipad咪當娛樂機用 有乜撚野問題

喂第一 我根本剩係focus喺你quote個點覆到
你唔撚係focus人地 quote人做乜鳩？你quote果個回覆都叫吹奏？
第二 我以為自己盲鳩 碌返上去睇返啲回覆
根本得18樓果條友話IPAD可以取代MACBOOK
其他人咪意見一致，個個都係講緊睇片上網打飛機哩啲娛樂野用IPAD，大事用返MBP，全場得你喺到狂屌空氣咁屌人吹奏

算啦 人地追求既野只係d 低能傻仔game

你係咪盲嫁 定眾人皆醉我獨醒 ?

聽歌打機都係just for fun
唔撚需要係咪唔聽歌唔打機先？依家娛樂唔係考慮因素？

睇標題啦 樓上都問左你好撚多次 ipad 除左mon 大 仲有乜用 定標題你都唔撚明

我就唔信佢聽歌都插住條3,5落ipad 出街聽

喂 你一開始quote果個回覆咪答撚左你囉
IPAD係可以喺大MOON玩IPHONE GAME
你用牛龜電視插三色線都打到機，HDMI MOON係咪唔需要 ？
對想用大啲MOON嘅人嚟講咪需要
想用個大啲嘅MOON打手機GAME都係吹奏，要比你批鬥？
需唔需要係以你嘅準則嚟度全世界下嘛？

得喇 知你玩低能game 都要放大黎睇 iphone 太細打出打入only 係唔係

真心 樓上啲人咪個個都話喺屋企攤喺床用
無啦啦又關帶出街咩事？
你玩3個字就攰咪一句講哂
用家問題
pewdiepie之類果啲鬼佬youtube twitch直播撚
玩親手機GAME咪又係用IPAD直播，佢地唔嗌攰你嗌攰，係咪又以己度人當標準先

其實我真係睬你都多鳩餘
PUBG玩家話FORTNITE低能
FORTNITE玩家話PUBG低能
LOOP撚到2076
我外國撚用gaming laptop打緊機又同你講咩 自己起底啦

淨係知你玩低能game 完

仲有ipad可以做imac trackpad

你用macbook project ios game個操作同tablet/電話已經差好遠
即係T pad都可以當滑鼠用
咁是咪代表我用laptop打機就可以唔需要滑鼠？

macbook已死，iPad當道

樓主個CASE佢扔低兩句野有咩CASE？
我真係唔明用大MOON玩手機GAME哩一個答案有咩咁滿足唔到你

然後你又話低能GAME

即係唔係部機有問題
係啲GAME有問題 我睇唔透

我都有齊
不過ipad pro 10.5 睇content 野一流
個120hz 同睇字啊，文啊都舒服過電腦

同問

個人用goodnotes幾好用 68蚊用成世其實幾抵屌

我個人就咁用MS OneNote 免費得來簡介應有既功能都有

迫你轉an機，ipad咪有用囉

拎黎墊煲底

ipad定surface正
surface有得當pc用好吸引，用黎ps+lightroom

ipad好似得mobile app版

VR啦咩年代

MACBOOK同IPAD最大嘅分別係前者有touchpad，而後者有touchmon
唔同情境下都可以用唔同設備

俾老豆玩vr睇樓

用開mini4 打機幾舒服
Iphone 勁多 msg搵我
又震 上面周不時彈提示出黎 麻q煩

係，同埋ipad睇漫畫fit哂，個人感覺好feel過macbook睇

我都有呢個煩惱
心思思想買ipad 貪佢幾方便
但就黎畢業 唔知仲有冇機會睇pdf 睇paper
而且有macbook 有desktop
ipad嘅定位可以用黎做咩

巴打勿認真

睇書用kindle舒服好多

防水case? 有無名

討論都有罵戰
發生咩事

iphone 打電話, ipad pro 10.5 平時打下機jot notes, mbp 13 做development

我有錢
吹咩

威lor，疊馬lor，英雄主義lor

玩音樂既人極有用
睇譜一流 唔洗下下print

用緊surface 但係又好想入手新iPad
諗極都揾唔到理由說服自己

比保險狗sell 保險搵水魚用

讀書嘗試過用黎睇slides寫note 最後都係頂唔似去library print 用返紙筆

買左ipad2 一直up ios去到某個版本慢到頂唔順
宜家同我講回收價190蚊收返？apple我屌你老母
平板用andriod S2幾年果陣用1500買

我都係，未諗到賣來做乜 Lm

ipad係屋企上網睇片一流
做嘢就做簡單嘢就ok
但話係PC replacement就真心戇鳩

Same

諗住買黎比我老母玩算

出黎做野
洗個一萬幾千都要諗...

教育版點會無用啊，淨係拎來上堂jot notes同睇下lecture notes都掋啦，做咩要咁辛苦抬部mbp返學

why not both

mbp撚表示ipad上堂抄notes 好方便
用埋支筆仲更加好

我自己用ipad 9成係溫書做功課
有時上堂唔洗print notes 用GoodNote4好方便
不過都係睇你慣唔慣手勢
我有d同學買黎都係封塵

淨番1成係netflix

我有部kindle, 有mb, 見到新ipad 299幾平,同樓主一樣諗左三日依個問題
睇完依個post都仲未知有咩用

冇用
平時用嫌大舊
上堂用macbook air

利申3樣都有

防水pad，華為，要淘寶

三樣有齊 唔覺有咩衝突
10.5上堂手寫jot notes
睇journal eBook 方便過MacBook
啲電come用過MacBook 可能我用緊舊款
夠我上一日堂又唔洗周圍搵插頭